喬裝狗既滲透已經超乎想像...

今日發夢夜晚係屯門狗屋外見到有超過十架EU同豬籠, 連埋十幾廿架私家車係狗屋駛出黎。 私家車見到入面全部都係扮示威者, black bloc, full gear

每架車數過起碼平均有3,4隻狗係入面, 即係總共差唔多30-40隻喬裝狗。 淨係屯門一區已經咁撚多, 全港究竟有幾多隻喬裝真係想像唔到 我覺得依家黑警用既策略係偏重喬裝滲透, 裡應外合, 然後係人少或混亂時就捉我地既真手足

其實真係好撚狗, 但我真係諗唔到咩對策, 因為如果滲透得咁勁, 真係冇咩辦法分辨到, 唯有盡量唔好單機, 要有隊友互相睇住

我亦都深信周同學既死, 可能係比喬裝狗殺害, 因為佢地就係負責做所有dirty job, 係狗中之狗

各位前線巴絲真係要保重...

總知人多就無事，已經講完。

唯有令喬裝狗成本增加，每次俾人發現都打到斷手斷腳。到時就冇狗會去搏

十指折其一指即可
要點做自己諗

免費除裝曱甴

唔一定要即場捉
記認抵手足既特徵都得

其實好難防

屌你老味就係你呢d on9 搞到成手足被拉
點樣人多就冇事呀？佢地人多就冇事下話？3,40隻便衣混係百幾個示威者人多就冇事？我係狗真係多謝你呀 反正拉果個又唔係你

不在預約活動中進行工作

推

每次出去搵定幾個信得過既人照應

的確係
要捉真係太難捉
次次都係手足被人話係狗

只可以加強警覺

突發先可以打亂佢地部署

小心

唯一可能係所有前線行動都保證唔出公海，出得公海就唔會有前線行動
平時用哂你本身出街嘅時間去識哂同路人，去練體能，雖然過程好難但都要照做

其實你敢出手去救人根本唔洗捉鬼
敢反擊自衛而佢得支棍，佢仲驚過你

有槍

唯有加強警覺啦....